新手 買機一問

想問下大家意見，大家覺得買二手機個價值好唔好，保3個月個d， 成日話自己95%新，定係應該買個新機實際？

用緊X-A3想轉部 X-T2，希望比啲意見

xt2

二手六畸幾

水好似七左右?

我會買水囉

水機同二手差啲咩其實

店保一年其實都係去行同您整

同埋相機嘢少壞

過左保富士都會整

但講咁多都係錢嘅問題

水機全新同二手差咁少,梗係要處

見price個app講 T2 kit set水貨要9200左右